(至簡單明顯）唔罷工就係黑警

為虎作倀！
冇良知！
冷血！
唔係黑警唔通係人